你地依家部電話入面第一張相係咩？

海洋公園

已經唔記得邊到

打機

隻野個樣好on9

換左機冇耐 ？

似乎對第一張相有唔同解讀

狗

樓下隻貓

不了 我老豆同老母合照來

貼多次先
原來係第一張相 都7年前呢張相